拍拖後同一堆異性出街

男友唔會單獨同異性出街，
不過佢會同一堆女仔(3-4個,平時返學成日見)去飲飲食食
仲要得佢一個男仔
你話有多1-2個男仔都好啲吖，
我嬲佢仲要黑我面！

到底係咪我太小氣？

拍拖都係你地兩個嘅事啫
佢嬲係唔啱 但你嬲同樣唔啱
慌死佢地出出吓會六個齊齊拍拖咩

五個先岩

係

你直頭係小氣閪la.同佢分手la

係驚佢暗啞底同其中一個撻著

yes

咁我可以點？

我又好撚好奇
如果係一條女同5條仔
你地仲會唔會覺得無問題

你都唔信任佢 佢係愛你嘅 就一定分得清楚友情同愛情
再講你係咪咁冇自信 覺得自己唔夠人好 條仔會唔要你同人地撻著

佢咁旺都肯同你一齊。你拾到la

呢啲嘢係講嗰信字
我覺得樓主有必要同佢講清楚你唔中意佢咁做
有啲嘢要大家com
大家嘅成長環境各樣嘢都唔同，啱啱一齊一定係火星撞地球
如果一味嬲而唔係搬出嚟開心見誠講係無意思
加油啊樓主

快啲綁住佢喺屋企啦

佢同女仔WhatsApp 又可能有野
同女仔出街又可能出軌

好危險

咁祝你遲啲搵到條女日日同成班仔出街
玩埋五王一后
福氣黎架柒頭

呷醋係因為你著緊佢
如果佢繼續咁做啫係冇Care你感受
必需同佢講你唔鍾意佢咁同會搞到你唔開心
佢改唔改又係另一回事

其實最大問題係佢咩都唔講
唔問就唔講
成日都會驚有咩問漏咗
好似今次咁，唔問佢都唔講得佢一個男仔

唔問就唔講咁你咪問多啲

分手啦